死廢中

個袋都要一個位 同佢講又扮聽唔到 有冇比2個人錢呀？
全程我壓住個袋 都可以唔拎番走
淋尾先掉位 多撚謝